有無人見到人打哈痴唔奄口就好撚火滾

我家姐次撚次都唔撚奄口
佢仲要成日連打兩個個種
真係好撚想一巴煎屎佢
係煎完要係空中360度自轉一周再撻落地個隻
利伸：有預感打就即攞紙巾預備，附近無紙就忍住

想用口幫你家姐接住

我原本想打掩
但諗諗下掩好似同奄唔同音
奄列讀奄先係我想表達既意思
而唔係掩飾個掩

幫你奶

快啦

爽？

奶到我個鼻出晒水

我淨識奶西

點解你知
佢有便祕，刷左牙其實都臭
但唔刷牙係仲臭過我啲屎

啲人咳同dur 痰都係
我屌佢老母臭化閪

咁大個boy第一次畀靚仔性騷擾

gay